求起底警號53998，8月12日大陸過來出警。

警号54998，大陸电话15000093602.大陸兵，8月12日來港上前線出更打人。

大佬你又P 又殘 又冇source 邊撚個理你